\documentclass[a4paper,12pt]{letter}
\usepackage[czech]{babel}
\selectlanguage{czech}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\hyphenation{vybor}
\begin{document}
\pagestyle{empty}
\begin{letter}{}{}
\begin{flushleft}
Otevřená města, z. s.\\ Malinovského náměstí 624/3\\ 602\ 00 Brno
\end{flushleft}
% \address{}
\date{V Brně dne 13.\ června 2018}

\opening{\textbf{Věc: Pozvánka na členskou schůzi}}

Zveme členy, zájemce o~členství i~ostatní příznivce na členskou schůzi, která
proběhne 28.\ června 2018 v~Praze. Členská schůze se uskuteční v~čase od 10:00
do 16:00 v~místnosti 330 Úřadu městské části Praha\ 5 na náměstí 14.\ října
1381/4.

\begin{center} 
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{Praha_5,_town_hall2}\\
CC-BY-SA 3.0 Jan Záruba
\end{center} 

Členské schůze bude možné se účastnit také s~využitím videokonference
\emph{Jitsi Meet} na adrese \url{https://meet.jit.si/OM-20180628}. Vzdáleně
bude možné hlasovat pouze pomocí sítě Tox (\url{https://tox.chat/}). Žádáme
členy, kteří plánují účastnit se členské schůze vzdáleně, aby nám pro účely
hlasování na členské schůzi 28.\ června 2018 nejpozději do 20.\ června 2018
zaslali zprávou z~oficiálního účtu datových schránek člena Tox ID, z~kterého
bude zástupce člena hlasovat. Jiná forma vzdáleného hlasování nebude možná.

Klienta pro Tox můžete stáhnout na adrese \url{https://tox.chat/download.html}.
Základní návod je k~dispozici na adrese \url{https://cs.wikibooks.org/wiki/Tox}.

Program členské schůze:

\begin{tabular}{rrp{0.5\textwidth}p{0.2\textwidth}}
č.\ bodu & čas & bod & zpravodaj \\
& 9:00 & otevření místnosti & \\
& 9:30 & začátek registrace účastníků & \\
& 9:55 & konec registrace účastníků & \\
1 & 10:00 & schválení programu schůze & členové\\
2 & 10:10 & zpráva předsedy o činnosti & Kolaja\\
3 & 10:45 & volba výboru & členové\\
4 & 11:30 & přestávka na oběd & \\
6 & 13:00 & prezentace vybraných projektů z~oblasti ICT přínosných pro členy Otevřených měst & \\
& 13:00 & představení portálu občana z~MVČR & Profant \\
& 13:30 & co se na poli otevřenosti podařilo Brnu & Ulip \\
& 14:00 & analýza dodavatele & Econlab \\
7 & 14:30 & projekty na stole & \\
& 14:30 & CityVizor & Kolář, Profant \\
& 14:45 & weby Wordpress Praha\ 7 a PaRo Brno & Nešněra, Profant \\
& 15:00 & OpenData dashboard & Nešněra, Ulip \\
& 15:15 & knowledge base & Nešněra, Profant \\
& 15:30 & IoT & Grepl, Nešněra \\
& 15:45 & ostatní & \\
8 & 16:00 & ukončení\\
\end{tabular}

Také si dovolujeme upozornit na skutečnost, že hlasovat mohou pouze osoby, které
doložily nebo nejpozději na členské schůzi doloží své oprávnění zastupovat člena
na členské schůzi. Netýká se osob, které jsou zastupujícími dle Zákona o~obcích
(např. starosta, místostarosta, \ldots), nebo byly uvedeny v~usnesení
zastupitelstva.

Po ukončení členské schůze bude následovat afterparty. Pro účely organizace nám,
prosím, potvrďte předběžný zájem o~účast na afterparty. Dotazy směřujte na
e-mailovou adresu \href{mailto:vybor@otevrenamesta.cz}{vybor@otevrenamesta.cz}.

Seznam členů a jejich zástupců:
\begin{itemize}
\item Brno: Jiří Ulip
\item Brno-Medlánky: Kateřina Žurková
\item Brno-střed: Svatopluk Bartík
\item Černošice: Tomáš Kratochvíl
\item Kutná Hora: Lukáš Jelínek
\item Nove Město na Moravě: Michal Šmarda
\item Praha 5: Viktor Čahoj
\item Praha 7: Ondřej Profant
\item Praha-Ďáblice: Radimír Rexa
\item Psáry: Vít Olmr
\item Úvaly
\item EconLab: Jiří Skuhrovec
\item Frank Bold z.s.p.o.: Jiří Nezhyba
\item Nadace Charty 77: Petr Hazuza
\item OpenAlt z.s.: Ladislav Nešněra
\item Oživení o.s.: Martin Kameník
\end{itemize}

\vspace{0.1\textwidth}
\begin{flushright}
\makebox[0.35\textwidth][l]{Marcel Kolaja,}\\
\makebox[0.35\textwidth][l]{předseda výboru,}\\
\makebox[0.35\textwidth][l]{\emph{Otevřená města, z. s.}}
\end{flushright}
\end{letter}
\end{document}
